{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033046",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49076&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신호 비즈니스 호텔"
    },
    "text": "ペイバックバッジがついている客室を予約すると、ペイバック50%割引クーポンが支給されます。 5千ウォンクーポンバッジが付いている客室を予約すると、5千ウォンクーポンが支給されます。 クーポンは退室後に自動的に支給されます。 内部駐車場満車の場合、裏門側(セルフ洗車場)に外部駐車場があります。 計20台の駐車施設を保有。 ルノーサムスン自動車工場まで366m徒歩5分の距離。 ノクサンまでkm車で3分の距離。 釜山新港湾まで8キロ車で0分の距離。 乙淑島まで5km、車で5分の距離。 朝食室のご利用お知らせ:営業時間は午前6時30分から午前8時までで、朝食付きの客室宿泊のお客様のみご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペイバックバッジとは何ですか？",
            "answer": "ペイバックバッジは50%割引クーポンが支給される特典が付いた客室のことです。"
        },
        {
            "question": "5千ウォンクーポンバッジとは何ですか？",
            "answer": "5千ウォンクーポンが支給される特典が付いた客室のことです。"
        },
        {
            "question": "クーポンはいつ支給されますか？",
            "answer": "クーポンは退室後に自動的に支給されます。"
        },
        {
            "question": "内部駐車場が満車の場合、どこに駐車できますか？",
            "answer": "内部駐車場が満車の場合、裏門側の外部駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車施設は何台分ありますか？",
            "answer": "当施設は計20台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ルノーサムスン自動車工場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ルノーサムスン自動車工場までの距離は366mで、徒歩で約5分です。"
        },
        {
            "question": "ノクサンまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ノクサンまでの距離は車で3分です。"
        },
        {
            "question": "釜山新港湾までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "釜山新港湾までの距離は8キロで、車で約0分です。"
        },
        {
            "question": "乙淑島までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "乙淑島までの距離は5kmで、車で約5分です。"
        },
        {
            "question": "朝食室の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食室の営業時間は午前6時30分から午前8時までです。朝食付きの客室宿泊のお客様のみご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 220,
        "QA": 353
    }
}